一人一個廢老必殺技

1.落車比！點知落車(扮)唔記得比

我一路都排係度等車/ 直接有車黎就ZIP上車
扶手電梯ZIP位
入閘門ZIP位.........總之就似壁虎啦

縮骨工

單打嘴炮

屌啲後生仔玩手機唔敬老